有無好食煲仔飯推薦

拋磚

江湖小棧
祥囍
嚐囍

大快活

人間美食

燒山

邊到有好食大鱔煲仔飯
之前食開果間銓滿記係藍店

留名

試過好多間，都係大快活最好

..............

認同

江湖小棧初開就好，依加同初初比差太遠

近排冇食，點差法？

紹華小廚
呢間一直都想去試
但係冇時間

大快樂真心屌打

不服唔洗來辯，個人意見